知唔知馬丁露乜鳩最驚係咩???

就係....
乜鳩都驚

-100/10